要求港人要每日齋戒、停止一切娛樂活動，直至澳門救災完成為止。

澳門受災，港人指責澳門政府無能、救災不力，有人指等於係澳人傷口上曬鹽。
所以我要求港人要每日齋戒、停止一切娛樂活動，每日放學放工要立刻返屋企，每晚睡前要為澳門祈禱，直至澳門救災完成為止。因為係澳門人為災後回復工作苦惱既時候，見到香港人仲可以馬照跑舞照跳，夜夜笙歌大魚大肉，你話佢地會有咩感受？簡直係落井下石、傷口上曬鹽！

阿富汗長年戰亂
死傷無數
我建議樓主日日齋戒 祈禱 斷除一切娛樂活動

好多人係FB貼天佑澳門, 想問下係咩天災

除左齋戒，其他果d係連登仔既日常生活黎

曲線？